[IOS]有冇人用過Mangotek 4 合 1 多用途差電 有MFI認證

呢排成日FB都碌到..見到可以差晒AIRPODS WATCH同IPHONE..
有D心動..AIRPOWER而家又冇左
想問下有冇人用過呢隻/第隻牌子 有MFI又好用
利申:覺得$688有D貴...